戈登伯格對Fabletics的男裝系列在生命週期如此之早的階段會有多大的增長持樂觀態度。 Fabletics的亞當·戈登伯格和凱文·哈特談論運動服帝國的下一步計劃 
 我想在休息的這段時間裡，我繼續練習我的表演，感覺一切都在我想要的方向上。 雅各布·德格羅姆一直投得更快，特拉維斯·薩奇克，2020年9月17日 
 從溝渠裡流出的泥漿把土壤堆得比水位線還高。 沉悶的沿海土壤? 這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞 
 如果他們不堅持到底，也有明確的責任界限。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 事實上，在我的一家餐廳裡，一位行政總廚剛剛做了一件完全越界的事。 Tom Colicchio希望(和擔心)COVID-19將改變餐飲業|Pallabi Munsi | 2020年9月16日|Ozy 
 在國內，總理堅持著不確定的路線，即他是唯一能夠維持仍然脆弱的和平的人。 柬埔寨的明鏡民主|David Shaftel | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 上週我過了40歲生日，這是一個苦樂參半的時刻，因為我越過了離開母親比和她在一起活得更久的界限。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 這本書完成於1953年，由標準的斷行和標點符號組成，提交時完全被忽略了。 諾貝爾獎得主失落的小說José薩拉瑪戈|查爾斯·沙法耶| 2015年1月5日|每日野獸 
 大公司和工會的利益總是排在最前面，這有什麼好奇怪的嗎? 馬克·麥金農| 2015年1月5日|每日野獸 
 最後，魔法和宗教之間的界限可能是人為的。 《哈利波特與恐怖律法》|坎迪達·莫斯，喬爾·巴登| 2015年1月4日|每日野獸 
 在這個陣地上，騎兵隊形成了河所描繪的弧線，由我們佔據。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 我們的談話範圍從狹長地帶一直到加拿大線，而我們的馬則穩步地向南慢跑。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 我在極端變化點的數字之間畫了一條線，在這條線下面的就是極端點。 Tintinnalogia，或者叫，鈴聲的藝術|Richard Duckworth和Fabian Stedman 
 我的站位在戰線的右邊，那裡的胸牆是陡峭而高的，最後是一個稜堡。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 負責準備撤退線的工兵軍官報告說，橫跨厄斯特河的一座橋是不夠的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison